[雲隊領軍] 利物浦 對 貝爾格勒紅星 (2)

F9好波

沙短勁到

哥基利

Bobby

沙狗D波真係好撚毒呀屌你老母

XSSSSSSSSSSSSSSSSS

屌你1001唔撚開

沙基利

GOAL

以為妹到唔入

沙短>Jelly>F9

獨眼奴

哥基個直線靚到

費奴後秋差D搵到交屁

費明奴有態

咁遲先開post嘅

入左波掛住打J唔開post

沙短

前面終於開始有d野睇

沙一招

用沙短打十號點都好過文尼啦
唔該高普睇清楚啦

短 > 啫 > 廢
classic

佢開錯台
推this

因為唔係我中 見咁耐都無人開先開

沙基利出親都交到貨

Lm

無嫁啦仲有？

射完先得閒開

呢隊正選踢4，5年都得

VVD用左10個月就做到正隊長

Only Steven Gerrard has more @ChampionsLeague goals than Roberto Firmino for Liverpool

哥基利咁好波點解會係成篤屎

Lets go binho

古D直線到沙基利比啦

踢攻中勁撚到

又撻Q

今日我地係咪mma 緊
仲要冇牌

水貨

Lovren

d 撚屌唔開台就咪拎1001

on9

入二球啦 到時得失球

4粒都唔穩

水貨得啖笑

佢開左係吹水台

Salah

沙拿

交屁係邊咪幾好

希望對依隊渣少少可以踢返起信心

難得力架傳中
好心水貨你就生性啦

Roberto Firmino, who has played in every one of #LFC's 30 European games under Jürgen Klopp, has directly contributed 10 goals in his eight Champions League matches at Anfield (six goals, four assists).

水貨儲夠印花換一球未

究竟上季佢係點做神射手

邊位ching 買salah 入3 粒

自己射啦，你斬俾沙拿咪即係送俾對面

傻仔沙拿

屎忽撞棍

當捐錢做善事畀馬會

上場用左啦

自己射啦

攻勢好左 頭5分鐘真係以為係西波

邊爐呢下

水貨又差半步

邊no開始有野睇

Jelly

其實邊爐睇落都唔係好差好水貨姐
除左慢d 之外

法賓奴有d野睇

因為人地失波壓前左乍

佢根本夠料打正前

傳得幾靚

交屁出返黎D decision幾好

啱先轉守為攻嗰下幾快

六場波得呢場有波入

俾著係垃圾軒

佢問題係好撚多late tackle

睇你同咩比啦
喇喎
不過唔知點解步頭好重
好似食左幾擔豬油 跑唔郁咁

巴黎聖日門 0-1 拿玻里

邊奴好似運到個波向前

拿波贏緊粒

napoli 1-0

新xibi

其實之前仲有球轉守為攻既直線都比得幾靚
唔記得邊隻垃圾翼晒左

上場打朋友隊 廢中post match interview 屌過成隊波
屌完可能好番D decision 好左 肯比多下

夾埋整巴黎出局？

大巴黎

有運過咩

neymar

其實做走邊隊好？

法賓奴

講波佬暗中反軒

油王會唔會揾人肢解佢

傳囉

咁有信心

Waaa Napoli

陳公反軒

我地未打作客巴黎果場

屌你老母水貨

紅星foul撚完未 都唔係踢波

lomo

紅星d攔截好埋身

垃圾沙真係廢撚到冇撚人有，就算冇offside你都唔入

今次仆街了

到底世一係咪有nerf 光環
明明gomez 搭雲隊好穩陣

塞狗係咁
古蹟都係咁踢

屌 呢下靚

屌你水貨 咁都唔入...

冇越都唔入

最尾先打

magic mane

水貨唔撚越位都係唔撚會入

沙拿廢撚到咁 宜家季中都未到啊陰公

終於有球配合睇下

依下似樣

冇offside 好彩吹左offside
唔係柒到唔敢睇

唔越都唔入

ad2c701a8dfd2d3eb261db8dd33e4bdf427d823e

咁講就明哂

廢到

換走垃圾沙啦，唔想睇件垃圾一場哂十尻幾廿個機會波又傳唔撚到，轉個撚頭又傳撚左俾人跟住輸尻埋

咁都可以唔入
越位都要入啦下話

水貨真係

老母今季真係主宰中場

沙拿一季貨仔

沙拿真係無腳好波
單刀都射埋個龍度

有中場推進終於

沙拿=黑洞

水貨炒多2、3球機會就識入波

仲上年咩。。

樂觀d睇，之前位都走唔倒

上季用盡哂一生嘅運氣

老母今年真係痴撚線

維拿老母呢場中間好sharp

沙拿係咪要世一中堅同埸先識踢波

老母係打得最好既其中一個

老母真係加左RAM

老母痴撚線

上年大家仲串緊老母疾機

大熟大勇

高美欺

原來垃圾軒阻住哂

啫喱跑上跑落又要出波
幾時可以賣走屌摩搵人輪換

高美斯咪陰鳩邊no la

陰鳩邊爐

邊爐真係好慢
踢英超好難搞

戀母了

呢下擺明高美斯問題

英倫幫

啫喱真喺好正

半場就換屌摩出黎娛賓

邊爐開始上力

沙短同明奴跑同一個位既

等一年 變老母

今年啲反擊成撚日塞車 踢乜撚

沙拿 沙基 明奴
好重複

邊爐都識推進

4231冇練過明爐d走位好restrict

沙基差D古一招

沙短食糊位 可惜

啫喱勁

邊爐學埋 咁手指指

射都應該既

尤其是文尼同埋沙短都中意入中間

疤一粒

假VVD

沙狗呢球斬得靚

新仔手指指係傳統黎

屌你對面作客都咁撚矛主場仲得了
唔該下場派屌摩老虎呢啲垃圾去吸傷

對面個前鋒塞住耳仔

Jelly 防守意識

得益啦

呢場俾邊爐練下加強信心都啱數嘅

角球都咁撚樣

垃圾沙斬角
佢真係幾撚自私
又英雄英上腦想直入

沙短個樣成個c Adam 咁

哥基值得更多出場時間

沙拿同沙狗幾夾

下場對cardiff 仲好

對面好辣下

起碼冇爛牙先

Bin no ok la

垃圾到角球都唔識開

你老母少林足球

邊爐望落都唔差
唔知英超踢正選會點

想直射

戇撚尻沙拿

jelly

又諗住射角球
高普都搖搖頭

沙短fit到

水貨可以柒撚到連角球都要向aspas致敬

文尼沙拿肯玩彈彈波咪幾好囉

作客紅星真係會好慘 狼到你

沙短好想水貨入波

條友又想直入

節奏太撚快跟唔到

又想一粒到尾？

唉屌 唔想再睇呢個沙拿

佢想直入啦明顯
英雄英上腦

沙短趁依家拎左水貨個位啦

巴閉 英雄主義 疊馬

Robo

紅星個隊長咁撚耐都未有牌

啫喱出波射波無一腳係唔炒

對面啲落腳惡過狗

今場沙拿同mane 係比波 係好事

邊個開左十個post出
都唔知邊個係

組織滿分
最尾一腳

哥基個態咁好，真係好應該長期正選
最唔想見到交屁

終於入

沙拿！！！

right foot again

大家屌多啲沙拿

啲出波真係差過之前

沙!!!!!!!!!!!!!

係咪都從後剷

上次比廢中diu 到頭dup dup

Jelly 幾時去練埋射波

沙短兩助攻

摩仔射入咗

響袋

沙基利依下一彈痴線

龍門捉路

freestyle巴爭一球

塞狗8000幾人都係咁大屠殺啦
紅星班球迷仲要當姆拉迪奇英雄咁歌頌

好耐冇見過彈彈波

又黑面

老母沙短真係好好j

我識入波啦屌

沙拿！

又係沙短

終於餵到水貨入

屌你老母 講多次 沙基利真係好撚勁呢場 又係佢

沙拿入波了

而家得隻右腳識入波

沙短勁撚到

右腳

燈到

變左右腳球員

冇慶祝again

沙基利勁撚到

呢場都唔慢

又沙短

終於入啦

差交屁

腳面彈真係估唔到

廢中終於識醒 文尼今場靠返邊

Motm

屌你沙短
啲one touch 波

對住塞狗特別落力

右腳沙拿 仲係唔係沙拿？

好彩無繼續妹

沙基利真係勁，唔該廢中比多啲機會佢

沙短=拯救垃圾利既男人

比英超慢咁多佢都係咁甩啦

起碼唔毒食

又係沙短
又係右腳

邊爐今晚幾好J
D tackles 好撚準

成日入波都黑口黑面

千三萬鎊

手術刀

好快收, 出米拿

對手太弱掛

再集氣屌沙拿 沙拿會再入

好左好多 頭幾下都慢

佢啲攔截好似打閘出腳咁 果然打閘出身

其實呢球係咪對面個龍廢

水貨入完波都西口西面

On9樂。。

譲對手左腳

屌你個西taa

沙基利直接間接製造咗2球入波，抵讚
法賓奴開始上力入局，啲鏟波好準，係護波節奏差啲

水貨躝未

塞狗呢d垃圾賤種仆街死啦

球感好先得

守轉攻d 直線好j d
唔知係咪睇慣左

邊個比落哥基到?

巴黎輸波

1on1情況下 真係幾有料

交屁入返粒唔該

沙短真好J

老母中場比人迫住拎波轉身點解可以咁勁

起碼會推2腳搵下人比 唔係鳩比後面

LOMO

第一球比直線靚到仆街

好多D 55波都搶贏左, 但我覺得-6多

要去蝗了
似25古臨走前果d表情

啲鏟波都係標波 翻到英超好難咁標 或者要打4231有人幫佢

高普:見沙短踢得咁好 半場又換撚走佢先

沙短啲短傳，直線幾有靈氣

佢似係好大壓力想做世三，完全冇上季果種激情

邊爐踢返monaco既水準
前面d串連應該好j好多

對手又唔勁 唔好咁快打jer住

對手壓得咁前 今場反而做多左d one touch pass,走位為主
呢d先係我地最勁既地方

法賓奴都踢得唔錯，啲搶截幾準，係慢左啲

今日條中場線比平時順咗好多

球波咁急彈前比沙拿真係心有靈犀，覺得佢未夠信心，但decision making好好

前場三個終於彈彈波 正撚到

老母今年D護波, 好似食左春藥咁

唔識鏟波

就算係上季嘅佢都有撚排未輪到佢啦

沙拿左腳所以同龍門通常預佢地波燙角 所以撲右都正路
點估到佢右腳

沙狗勁到
年年執件降班料都掂檔

球迷最已陣 有埋基達就

即刻訓 我屌佢老母

上年就原地自轉720

或者再激d
中堅衝上去幫佢補位

見到沙短打攻中咁Fit，唔撚要戴巴拿鳥

拿波里歐聯咁勁

費明奴都叫佢朗拿老母就知咩料啦

冇左橫傳梗係進攻順D

la子上左佢身

都係差隻10號

最強攻中已在陣中

有下半場打橫瞓盡搶贏仲要生波，慢慢嚟啦，要讚就該讚嘅

安76

師兄走先，呢度我頂住，日後有緣再會

有尼馬哩個毒瘤，邊夠會拿波里打？

係意甲不嬲都勁

除左jm 我地中場有邊個差過佢

開季到而家未見過咁撚爽彈彈波 好撚正啊屌

拿波攞三分就難搞
到時鈀要搶分作客實好難打

短沙完美代替狜

三隊個分咁近
有咩閃失就要打歐霸

今場對魚腩姐

硬係覺得廢中中場會換入米拿

上場對Hud已經西到仆街

神軒係屋企睇直播有無手指指

會唔會好似早幾年多仔定拿坡里咁 10分都要踢歐霸

上個po仲屌緊又悶又盛
個2post一開已經一球
好心連登仔咪撚咁燈
邊爐站穩左都踢得幾好

佢依家係要做G8個位 邊燼=新神軒

有冇人覺得依個4231睇落唔錯
只要攻中位夠fit就好有威脅

回傳

respect

拿坡里，嗰時肥賓教，好似攞12分都出唔到線。

老母質比哥基嗰下都幾靚

大聲啲
邊個carry緊

交屁完全冇作為喎

一黎對面廢、二黎早入波對面前壓左，打英超4231 一定塞到喊

肥賓一向都係悲劇英雄

車干有價好賣

熱狗出局邊緣

都拎過冠軍，唔完全係啦

交屁都仲係好上腳屌啦星

出硬啦仲邊咩緣

未必係好事

打歐霸吧

都好希望打返啲士氣同腳風

下 交屁
沙就真係冇

比左幾球靚波 今場decision都好左啦

喺利走咗之後無好過咁滯

落歐霸就好事

算係咁 一球轉身比salah 一球比後上jelly

入一球 走到咁多位都無作為

同jelly幾多靚配合

人地次次落親霸氣杯，英超就唔識輸

都係，始終好尊敬佢，肯教紐已經好神奇

yes

4強出局拖累聯賽吧

忍到條肥西老細咁多年已經好撚勁

老母出場同球迷give me five 好識撈

呢個中場幾好
對弱隊可以用呢隊

如果沙短打正前唔止一球啦
沙拉除左入果球仲有咩亮點

英超弱隊係低位park the bus 諗都唔好諗

隔離果場波咩賽果對我地最有利？

沙短派牌真係幾掂

好多亮點喎
幾球我老母都入到嘅波佢唔入

A selection from the 12 players to have scored exactly 14 Champions League goals:

🇧🇷 Adriano
🇧🇷 Ronaldo
🇪🇸 David Villa
🇫🇷 Robert Pirès
🇩🇪 Miroslav Klose
🇫🇷 Zinedine Zidane
🇪🇬 Mohamed Salah

Salah joins a list of legends.

Fabinho's first half by numbers vs. Red Star:

100% aerial duels won
89% pass accuracy
38 passes
4 tackles made
3 aerial duels

Highest pass accuracy and most tackles for Liverpool. 💪

賓仔防中

依下文尼拎得好靚 不過冇腦

屌你爭波踢

咁都12m

MANE攤到凍哂都唔射

黑哨利

炒腳面

Bino 有lomo逗住幾好

仲要對紅星咋

12碼

炒硬

交屁咁大反應

垃圾利玩黑雞

fat fat 12碼

Bino射？

3-0 salah

salah x2

咁都吹

黑哨 wo

抵啦 茅撚左成場

100%入既邊爐又要出黎表演?

正中

bino生日都唔比佢射

球證買左主其他？

無左了

以為會比bino射

真

係黑啦 如果咁都12碼 一場吹幾十球
不過都吹左

咁都有十二碼

黑到呢

黑面

響袋x2 不過黑哨 屌

Mohamed Salah has scored his 50th goal for Liverpool and taken just 65 games to do it - quicker than any player in the club’s history.

Incredible. World class.

黑哨 咁都12

Fucking disgrace

沙拿入2球 希望拎返個態

想睇下奧力子而家咩情況

英超咪再比salah 射pk, 零角度

中出
Btw兩個都黑面

信球證見到交屁咁痛先吹

我覺得佢前面有幾下有黃牌係ok既 但點都唔會係依下吹

得啦3球 出大清啦

北京電視機

塞狗會唔會嬲鳩不停要腳
再返自己地頭炸你班仆街

球證睇得仲清楚過球證 但信左底線

佢個角度 加埋交尼啲戲 正常無可能俾

明攞中間位

比屌摩玩下了可以

而家先留意到，又話jones有機會後備嘅

唔好啦

球證的確係球員身後既

應該係前面警告左幾次 覺得佢會犯規?

比jelly抖下

擔心沙基利人身安全

已經比人屌左下

邊爐有埋長傳

沙短射吧

好撚茅呀屌你

Bino

邊奴呢球比阿樂咁靚

依下明顯想造低佢

明要腳

對面宜家拎人唔拎波了

Only two players in Liverpool's history have scored 50 goals in fewer than 80 games:

🔴 Mohamed Salah (65)
🔴 Fernando Torres (72)

Salah the fastest ever. 🙇‍♂️

係咪特登得salah知

Mohamed Salah - 50 Liverpool goals in 65 apps
36 PL
12 Champions League
1 FA Cup
1 Champions League Qualifying

咁你講黎都冇意思啦

最好一定係米拿拎到盡你飛都飛唔切

bino

沙短MOTM

又一球interception

bino D tackle 好準

屌 文尼下下用後腳真係睇到心都離一離

中波喎

扮咩撚野姐

BINO呢場D ball winning不得了

對面自己做埋球證 癡撚線

史杜高域

bino呢d落腳一唔中就m字開腳中門大開 唔怪得唔比佢踢

邊爐腳長成日飛鏟

出origi 未

原來ab有份踢

Harry Wilson Goal

真，想睇佢咩環境

巴黎比d力追和啦

洗唔洗唱到咁大聲阿

我又要clean shit

留名睇lalala 大清

邊隊幾球LONG PASS都好到位

老母痴線

奴*

Lomo

中

Bino愈黎愈似樣
應該好快可以賣軒

俾啲火黎

睇老母踢波係享受

own goal

咁鏟法遲早斷

bino好撚勁

文尼踢得好撚hea
佢廢左咁多場
我已經分唔到佢係hea踢定真係咁踢

出下moreno 啦

踢到燥

好想wilson番黎代拉個位

交屁

下下都hea交

比人拍左下面
即報仇

算啦今場扎住隻手落場 hea 下都正常既

法賓奴長波短波乜都有

今場d 決定好左好多啦 休息下睇下片就知之前傳得有幾垃圾

沙短個回防

飛鏟完即刻起身 唔係個個做到

邊爐手術刀都有

Psg追番和

PSG 1:1

人短係重點

全能到仆街

換人未呀高普你老母
唔撚洗唞架

哥基隻腳 貪到盡 2 3波位

你老母走撚到果啲位 再講你都入唔撚到啦

下賣軒？你傻撚咗呀？？？？

南華都唔要你啦

同綿龍好夾

法國好多利子偷偷反

隔離1:1

最佳結局

踢到曉飛都會反
唔意外

隔離1:1咪仲好 利先有機首名

jelly國家隊同利狗啲波都踢足

換屌摩出黎玩下喇，唔想踢死羅白

會玩死自己

la換沙基利

jelly開始冇氣力
今場佢果邊爆左好多次

邊爐搶哂所有波

好難捉摸

竟然係換沙

其實咩比數都差唔多
最理想就係pag帶出黎
之後我地爭次名
點知e家咁樣三頭馬車
真係隨時要踢到尾場先知出唔出到線

換中場放邊爐打閘都唔出屌摩啦

下場聯賽正選

沙狗好撚慘 點都要比人換

踢到對面莫

最好係利物浦帶出黎 佢地爭次名

差啲冇cs

係咪屌左高普老婆

望就望佢留力打英超
下場英超唔出實屌撚死廢中

La子要爭位就比啲野黎睇下

似冇比高普屌

沙短又踢唔足90分鐘

高普嫌佢短

沙短
係咪買得平就無得踢足

講係咁講
本身未踢齋睇牌面就預左psg首名嫁啦嘛

La子仲爭咩 後備入黎湊下人數算

點解要換走個踢得最好既

狼撚到

又有反智轉身睇

未夠老 要米拿叔咁先可以場場出

史獨

出史獨

沙短10日踢左三場 要留力對cardiff

而家出史獨會唔會變翻文員

終於肯換沙拿

假VVD真係跑得好快

高美欺快到呢

史獨
著緊

估中換人 last 應該8cumins 上老虎

換salah

贏緊仲出S15做乜鳩

off 沙短下場唔係正選就屌廢中

邊個係假VVD

出嚟比塞狗踢

Keep住大清個態

快到

糟糕美斯好勁

世一

出下moreno, 力子la

大師兄入黎釋放文尼！

文尻好耐冇入波

勁美斯

高美斯真係好撚快

邊個一齊做中堅

今日呢個換人近半年最滿意 除咗換走沙短

早兩場係要放佢係閘玩9佢

對面廢得黎都唔撚係踢波
下場作客真係唔知點算

大ching 冇左心口撻白花油

高美斯
有次VVD比人換走左
個講波佬話VVD解圍

沙短上三場都打足全場

黑面了

又12m

12m

乜廢中識留力

俾bino啦

文尼射

沙拿 換早左 無得射

屌文尼，仲要炒

miss

做乜鳩係文尼射

袁偉豪

交屁真係

係咪咁撚唔識做呀唔俾bino

炒

重要補唔中

仲乜唔俾史獨射

換走沙拿

嘩，黑到咁出面 真喺唔撚好意思喎

第二腳應該要入

屌你個閪啦交屁

屌你文尼

好有體育精神 還返一球俾人

1：2

巴黎

交屁還番自己黑個個12碼出去

黑鬼真係....搞事

Bino係咪debut 正選？ 成班唔識做

文尼真心要雪下
無腳好波

Xherdan Shaqiri's game by numbers vs. Red Star:

48 touches
3 fouls won
2 chances created
2 crosses
2 shots
1 assist

Deserving of his standing ovation. 👏

文尼

仲生日

邊個入

阿里遜係咪訓著啦

有無人覺得個球證幾型
睇得出佢係利迷

一陣bino 又好似耶耶咁扭計

打和la diu

napoli goal

cls

梅頓斯

成班球霸喺前面
睇下交屁，沙拿一走即刻搶個大佬嚟做
結果自己攞嚟柒

大清呢家d波好錫身

我同大家一樣都係觀眾睇緊波

napoli首名 痴線勁到...

bino好撚慘呀生日都冇得射
仲要兩球

mane 4-0

有無咁勁 拿波里

黑面goal

屌燈

其實拿波個陣好勁
又梅頓斯又恩色尼又咸錫又古里巴里

mane4:0

笑翻曬

大清靚assist

興祝左生日啦
冇事

Bino 12m好似好準 Fifa 排好高

文尼唔係仆住咁係咪唔識入波

多謝史獨啦屌

始終都係入

喺利命中率100%

唔中龍

要瞓低先識入

即刻助攻

上次龍都唔中

交屁終於入

大清

大清靚到

笑到文尼

今場差史獨

大清唔獨食

la

史獨靚交

文尼愛鏟射 正正經經真係唔得

入多粒 買左5:0

交屁終於笑

換摩獸

La 子

lala.....rubbish

La子咁都唔入

P$G係咪踢慣養生波,一踢歐洲隊就出事
btw d黑鬼係咪唔識射12m

lLalala冇晒速度

巴黎比d力啦屌

比著以前既大師兄一定自己射

慢到隻龜咁

yuto

發覺大師兄同文尼同場係會有化學作用

吉祥物

DIU MOR

摩子！

PSG 前邊3個球霸, 私怨大過天

俾返以前個lalala我

原本黑口黑面
係咁比 f9 掌咀掌到笑

屌摩出黎吸傷

chip啦屌 啦

La子

4球

Lalala......

笑死

好撚正

LA子傷左咁耐算係咁

PSG有無咁廢呀

文尼係同d黑人踢先有加乘

la子最後幾步好慢...

大家想睇屌摩定力子？

屌球證唔爭在俾埋呢球啦

La子都係去同 格劍算啦

力子

慢左好多

Jelly 終於有得抖

換條垃圾入黎
紅星要破蛋了

拉蘭拿依家冇balance比人店2店就去唔到...玩完架啦

咁都唔射遠柱...

笑匠來了 大家預備

終於收工

屌摩, 要輸了

唉屌 嬴4粒都覺得唔穩陣...

屌摩

換屌摩
All in和其他
聽朝睇樓

文尼係咁插水

十分鐘夠比屌摩失幾多球？

對面0 on target wor

5

原來廢中對摩翼既容忍buffer係4 球

屌摩上完去真係唔識返黎

屌摩: you underestimate my power

對面根本廢
有屌摩幫拖都冇用

有屌摩

屌 依家咁咪出唔到線

5球岩岩好

康樂組組長唔係搞活動咩
唔洗落場架wr

Clean sheet 冇了 左路放題

屌摩防守勁左

呢幾下又幾靚

摩翼

Offside

對面有幾多張牌

點得出呢個結論

一向勁

可以畀佢失三球，好似對西維爾咁

幫對面防守

對面真係癲狗隊黎

都市傳說要成真

請珍惜神摩

嘩屌

高美斯補位咋

貝爾格勒紅星貝爾格勒紅星貝爾格勒紅星貝爾格勒紅星貝爾格勒紅星貝爾格勒紅星

taa界外球仲係咁柒

下次對面主場唔知要傷幾件

對面開始淨係要腳

狼到你 作客真係唔敢想像

紅星輸波 踢人 要小心

又話請咗個parttime教掉波 好似未睇到咩成效

Mohamed Salah, Sadio Mane & Roberto Firmino have all scored in the same game for the 1st time this season - they did so on 8 occasions last season ⚽️⚽️⚽️

痴線 人地一前插已經要拉中堅去擋 摩散步番去

今場都黃左4個 有冇d之前有黃要停賽?

無人傷先叫贏囉

冇見過Gomez掉？

出屌摩比對面踢腳

對面拎左幾多張黃

沙短下次作客唔去穩陣，為佢條命仔着想

戰術

有撚用咩成隊都咁撚矛停呢個自然有另一隻矛狗頂上

下體會輸到三粒？！
今年多毛毛好似有d料到

屌摩出黎吸傷OJ?

成班塞狗茅到

老母其實真係好波
踢細範圍波好好 護波又好好
如果前插多啲

大ching

就得初初學嗰時有兩下咋嘛

多毛今年好撚勁

想做謝ching

大ching 射上癮

啲角真係練下啦屌

大清真係好有效率

屌摩有射門

E番說話係半年前講
肯定畀人小到反皮

俾daddy笑

入馬體會3粒

廢中笑到

手榴彈點會下下用
又唔係成隊高佬

高普:

今季變左第二個人

係
將自己老母攞埋出嚟都唔掂

摩又出黎搞笑?? 幫對面解圍

屌摩送波比球迷

好耐無見過下體俾人炒

屌摩呢球好笑d

摩式怒射

有下後腳唔錯

allan好勁

4-0

山頂既觀眾都有機會拎到波

上季靜係記得弱隊美斯同過年入鏝一球

文尼
呢球做得咁靚

加左RAM真係唔同

多仔個英仔辛祖真係好勁

屌，交屁 ，嘥撚晒

換埋cpu

屌摩出10分鐘已經搶哂依段時間風頭

借定買

2：2

巴黎2:2！！

psg2:2

做la子啦

Goals to games records in the Champions League:

- Mo Salah, 15 goals in 31 games
- Roberto Firmino, 12 goals in 17 games
- Sadio Mané, 11 goals in 15 games

Liverpool's Holy Trinity 🙌

買，仲要好平

屌你 交屁

大清D交波真係cls

另外果邊打和

文尼係咪玩野呀

又要屌文尼

ft 4-0

留意到史獨俾得好撚靚

但交屁

老母應該係偷左沙拿D RAM

大師兄啲造波真係幾正

大清成日射3分波

真係傷患害左佢一生 唔係全能到仆街

最好結果!!!!!!!!!!!

今場組織幾好

史獨3球key pass

PSG 2-2 Napoli

PSG 2:2

佢依家都好似睇開左

彈彈波

咁都有首名!!!

下體比人炒4蛋

四組都係一場和一場分到勝負

PSG絕殺

好似仲勁左

格離打和真係好咩

果面仲未完

另外兩隊一齊失分有咩唔好

艾利臣同高普講 屌 我汗都流唔到滴

今場對ali黎講咁悶 幾驚佢會扭

應該係同高普要求下次出米仔

咪就係 ON9

好

一隊輪而你又贏佢味好lor

原來紅星和左napoli

FABINO 11KM

亦都一齊有分
三頭馬車 睇定d好

邊奴跑左11k

要咁計
你之後贏咪得囉
係咪都要贏，點解唔坐住個榜首黎贏呀

最後一場對拿波利
咁落去隨時有機會打默契波

有冇手足開始迷邊爐

其實只係對方弱 隊波一返英超啲問題又浮上黎 英超邊有咁多機會你唗 啲把握力

邊爐攔左多球喎

法包都俾到下波，好似都唔錯

嬴=3分
打和=1分

如果打和 咁積分榜就會多2分
但如果是但一隊打嬴積分榜就會多3分
果2隊同利實力係差唔多 所以打和應該先係對利有好處

邊爐真係好啞咋
但受壓時打6號位嚟講唔夠穩陣 有啲跟唔上頻率

啲tackle都好危險

我

發覺高美斯俾波仲大膽過軒隊

起碼有啲起色先

冇咗軒隊中場順好多

邊爐攔截

邊個細膽得過軒隊

下輪英超打到咁嘅組織先講

唔駛浪費隊友啲氣先
走撚咗位 屌你 橫傳 / 回傳

要出bino就要出4231 仲我地果兩隻翼中意走入中間 翻到英超一定大塞車 其實今場已經有啲疊位

神軒手指指 睇場波篤到部電視爛未

一對一邊爐食硬

指手劃腳 再回傳

今場最開心係邊爐開始上力

呢隊紅星黎架咋
下場返英超邊爐先見真章

下場都係卡迪夫

又單單打打

仲有2場可以練下哩個陣，係可惜盃仔咁早出局冇得練

廢中英超又會打翻433 我軒已穩佔中場一席

呢個真，文尼la沙拿各一球單刀，再加多個12碼
返到英超邊有咁多12碼同單對單既機會

反軒黨全面進場

除咗回防遮位快過邊爐同交通督導 真係冇咩好過佢

打433對於閘位多啲保護 英超又中意打傳中

高普笑鳩屎獨
諗起佢笑鳩lulu

應該米拿叔行先

原本今場諗住讚下廢中 但最尾都要出屌摩嚇一嚇我
你換走jelly係岩 佢都冇氣踢 但你換隻翼落場做咩呢?
仲要係康樂組組長 明明佢用左成大半季傷完之後終於揾到佢既最佳位置

之前邊個話邊爐水貨

Van Dijk: “Fabinho was fantastic. He won a lot of balls, made a lot of passes and I’m very happy for him.“

軒傷hamstring 起碼要休息多場 反而Keita已經復操

對紅星仲要主場都吹奏 係睇下贏幾多球架姐

搵哥基打攻中 前面三個做返跑狗
啲攻勢即刻順返

邊爐成隻中場大閘蟹咁

其實都少跑

有得J J左先
隊波可以對垃圾朋友隊都打到咁
對紅星都算係咁

Salah: “Who was talking about my goal drought?!” 😂

Salah: “I prepare myself for penalties. I’m happy to score my 50th goal for Liverpool. I want to keep scoring.”

Fabinho vs Red Star:
72/80 passes completed
20/21 attacking 3rd passes completed
9/12 tackles won - most on the pitch
5 ball recoveries
3/3 attacking aerial duels won
3/3 defensive aerial duels won
2 chances created
1 clearance

如果冇換走佢 佢就hat trick了

- @andrewrobertso5 has 4 assists in all competitions so far this season - more than any other Liverpool player.

Absolute bargain 👌🏻

沙短比波又係好爽

而家後面四個鐵膽咪再轉啦屌
啫喱 將軍 偽將軍 棋王

大清d assist 都好靚 可惜交屁

邊燈 老母 基達
有無機會出到3個黑腸中場組合

Mohamed Salah's career stats at Liverpool:

Games: 65
Goals: 50
Assists: 18

Mohamed Salah has only taken 5116 minutes for his first 50 goals, a new record. To put this into perspective, Luis Suarez took 7553 minutes for his first 50 goals.

開始夾到
不過始終希望冬季追個純正十號

邊爐*

偽將軍個球快到on99

Fekir....

黑腸中場
白腸中場 神軒 米拿 啦子

好掛住張仔

反了反了

師兄鍾意神田沙也加？

棋王呢個朵唔錯
笑撚咗

痴撚線

不了 Brexit 中場 = 中遊料

放老虎Bench 啦 咪成日搞九Gomez 又RB 又CB 好難適應

主場贏紅星都 j 到咁 話哂40m 要求真係太低

棋靈王

大炒都唔比j

j到用黎反軒 過哂火

點解taa係棋王？

上次祝棋因為？

今年老母真係踢得好好

軒係弱化版馬斯

好多波靠佢帶返生

Wilson又遠射

前面兩翼風真係麻麻，仲係勁多失機，十二碼特登比佢地射，文尼仲要黑到中柱

發現沙拿右腳準過左腳好多
左腳今年唔知咩事

比人救到撞柱

老母今季真fit到痴咗線

訓左無睇 邊爐踢成點

假利 賽果唔錯

落腳好狠, 但冇牌

原來防中係咁樣嘅

沙短落中場踢 變咗翼鋒一個後備都冇

今年沙拿明明把握力差到
但有兩場贏1-0係贏佢處理得好
感覺上都未算因為佢把握得差而失左D無謂分

屌mor 力子

多曼特fit到咁

下季wilson回歸

好似都打得番起啲信心

hotdog又要出局

lalala
慢到單刀都畀人追倒

Jm 好似未試過全場後備唔出

都係嗰句，睇定啲，始終對手只係紅星

比佢抖下都得掛

origi

水貨球十二碼其實射得好差下

成班人1-0後先正正常常

原來打比英冠都第五

拿玻里作客和PSG好事定壞事

佢射親都中間 幫埃及入世界杯果球 同上季聯賽入果球都係中間

今晚迎接阿妓十一連勝

四球其實太少
淨係最後15分鐘已經有文尼12m 單刀 同 啦子單刀
Psg對紅星應該無打假

有無精華

youtube search Liverpool vs red star

沙拿黑面無慶祝過

叫明仔掌佢咀掌到佢笑啦

好耐無見前場三子同一場都有波入
感覺就係明勞唔知點樣入左一球
水貨好fit咁入幾球
文尼唔抵得死lur難lur入番球

仲有無人話要出懦夫

瞓得兩個鐘又要翻工

有無答到點解水貨右腳好似入得多過左腳

高美c後追真係好撚快
今季迷美斯迷老母

文尼不嬲都係咁 佢機會一向唔少 炒幾球先入到粒

做左假利 呢場邊爐踢成點

最後點都係睇利主場打拿波里打成點

同神軒比，分波勇敢啲，落腳魯莽啲，醜樣啲，速度一樣唔快，心理質素睇唔出（始終係紅星）

真係幾樣衰

以後分工

軒報海工，影相

好撚多tackle 係真正防守出身嘅人先做到嘅tackle 同埋身位好勁

希望今場打返起信心同狀態

其實大淸分波幾好
可以轉形，打後d

佢腳夠長 好多時訓落去以為唔到既波都有

剩低三場全勝
仲要寄望國米起碼輸一場
咁先有機會繼續踢歐聯…

成個大J咁

F3 右閘出身, 控帶波都好好, 而且仲會向前傳
係慢D同落腳有時差D

沙基利 比呢球 毒到呢

交屁嗰球射得靚好多但撲到

如果係奧燒傳又俾人吹到勁大
Btw依種會唔會就係廢中一直要文尼入中路想佢俾啫哩既波

文尼踢返邊 沙基利做中場自由人 2邊走 仲好啦

自己都未出線就笑人

ozil

仲要攞波轉身幾順
不過速度真係慢 雖然已經好過前幾場

懂球帝睇完條片有咩感受

即係交稅佬？

屌真係好似大j

係人都知佢要封佢左腳
咁咪要用右腳射波

如果熱狗三場全勝咁國米點樣唔輸一場

其實係戰術大師叫佢留力
練雙槍
一定係

國米輸左啦

其實唔明關國米咩事。依家線都未出

沙拿練成雙槍就會俾人買走架啦

伏魔小柒頭

獌狗嚟

而家隊隊都知要搵個人跟實你 貼身防守

你要佢有好表現 要靠沙短D突然傳波 對方反應唔切個幾秒

佢話自己比呢到所有人都識波嫁

點解廢中唔order xs好似ox咁踢 ？遠射加狂奔

今季少咗好多反擊機會

哥基利隻腳太短 一跑就好似無影腳咁 好好笑

琴晚個戰果好好, 好快訓得番, 今日幾精神

係咪對手太弱
沙賓奴踢到成個韋拉咁

做咗假利, 水貨好似都係浪費咗唔少機會?

邊奴入到個體系未?

國米 6分
spur 1分

好能勁

有冇沙基利

大j幾靚仔

有邊場唔係浪費機會架
邊奴勁到出哂水

沙短又係勁到pk

但係有幾下睇佢前插啲位置走得幾好，防守反應就有少少慢。

同張子撞位

d傳波 攔截好似好勁咁

但係文尼決定好慢

唔一定既 佢打右 ox可打中左
係要諗掂球權既問題

1001

兩個出哂攻守失衡